PSVR 可唔可以用係steam到

定一定要買htc vive?

建議直接換，平平地買隻quest2都好靚
我用完pc嘅靚VR發現再用psvr會睇壞眼

想請教下vive 同quest都支持steam ？
個sensor係一定要裝先玩到？
因為空間有限
其實我主要係玩steam 既vr 遊戲買邊隻最好？

唔洗sensor,quest 2最抵玩

可以

但係設定複雜, 收費, 手制要再去搵其他軟件支援

Quest2又可唔可以用返喺ps到

oculus quest 2

Oculus quest 2玩Steam VR集中討論(15) 2021既VR Headset唔同以前!保證上癮好玩!

空間有限係得oculus quest 2

佢唔使買額外嘅接收器

佢本身部機有追蹤定位